有冇咩可以代替窗花 防止小朋友跌落街

如題🙏🏻🙏🏻🙏🏻

點解唔用窗花

窗門上曬鏍絲既蚊網

焊死個窗佢唔好開

裝個電網

唔生小朋友

落地玻璃

Condom 笠鳩

蜂巢

訓街

狗帶

窗前面擺張枱隔開

用水泥封咗佢

透明窗花/貓網

從來無聽過有小朋友跌落街既新聞
無事既

住地下室

個人覺得透明窗花仲樣衰過一般窗花

唔要個小朋友

我老母同我講
以前我啱啱出世嗰陣
佢幻想教我自己玩窗簾
專登等我自己跌落街
咁死咗就唔關佢事

完全真人真事，佢仲夠膽笑住講。

唔開窗

叫佢縮返入個閪度

好仆街喎佢
聽到實好hurt

唔好俾佢湊孫

佢唔內疚之餘仲要係垃圾耶撚
生我出嚟純粹只係宗教理由唔想墮胎
係佢自己講唔係我估

唔知有冇關係
我基本上由細到大都有嚴重嘅自殺傾向
最奇怪嘅係從來都唔係因為唔開心
幾乎好細個嘅時候已經好詭異地覺得自己根本唔應該存在，覺得自己做咩都錯連存在都係錯，係唔知點解覺得上帝係唔想我存在
直到我初中開始決定唔再做耶撚
情況開始緩和